[Live] 黃之鋒 周庭 保釋後見記者

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

周庭個樣好似好慘咁

周庭2條罪 之鋒3條罪

兩次搜周庭身 第二次除面褲
無說明原因

兩人手機被收

沾污我既周庭BB

日文專訪

今日先留意到周庭原來咁靚

但佢之後應該無啦 實俾人發洩
今日唔行動係因為佢地會有記者會姐

6月發生既事
又唔係當場拘捕有武器

今日先拘捕, 搜乜嘢身? 搜佢老母

零化妝，仲要疲勞審問，都咁靚女

等周小姐出黎話比公眾聽，最多除面褲。
之前果啲傳言係不實嘅。

周庭bb

真係好靚

屌你除我老婆條裙...